景德鎮之王 哈登 個d究竟係乜撚買飯技術黎？

1：10 個段
癡撚線